生暗瘡生到好灰

有無巴絲都係成面暗瘡，一直都唔好
細個以為大個啲就會好返
點知到依家20歲
塊面都仲係好多紅印
有無人可以分享下解決方法

利申：已經飲食清淡+多飲水

早訓 戒牛 洗臉膏唔好亂用有一排我用清水水效果仲好 沖完涼可以搽薄薄一層蘆薈保濕最好揀無酒精
利申：中學時期月球表面 依家好左好多

同你一樣，已經放棄咗唔理，反正過咗青春期就會冇

巴打有無試過用takami skin peel精華（日本野）
我用完覺得有改善呀 少左啲暗瘡粉刺
但唔平呀 350$一個月
（非打手 用左一個月有成效）

戒丁

垃圾黎 停用即係翻發

a酸 爛面過來人

用緊日本pair果枝洗面 幾好冇翻發

會生既人食幾青淡都會生
唔生既人食油膩都唔會生

A酸啦戇鳩
仲信咩早訓飲水

利申 14生到24過左青春期仲生緊
食緊A酸

呢樣真

呢個真
乜都唔好用
過咗3 4日會開始岀多啲油同生多一兩粒 因為塊面未適應
過咗兩個禮拜到皮膚自己會開始有返自我保護同修復能力 反而唔會點岀油
根本就係依家啲人太依賴洗臉/護膚品
利申過來人

收皮
由細到大都淨用清水咁點解爆
爆得就一定有原因
亂用野都可以係成因
但用清水洗唔會係解決方法

係病嚟
係病嚟
係病嚟
快啲去睇醫生
暗瘡唔難搞
拖越耐越多印同凹凸窿就真係難搞

只可以講個人經驗 我同樓上位巴打都試過停左啲咩洗臉膏用番清水有好轉 我地都係建議試下

身邊好多朋友最後都要食a酸解決。
學樓上所講，睇皮膚科食藥唔難搞，
係拖太耐啲印先難搞

綜合咁多位意見
決定左首先用清水洗一排面+搽保濕
如果再係無改善先去睇醫生食a酸

唔該各位巴絲

我以前都曾經覺得啲暗瘡會有一日好，點知成個中學時期都冇停過 ，仲要多數都係又紅又腫，同一位置謝完又起 ，最後真係食完a酸先少出返，樓主你都係盡早睇醫生，拖得太耐到你好返會後悔

生兩粒 退兩粒 無限loop